Zet een database op met de queries in database.sql.
Pas de config.php aan om de database login aan te geven. Dit bestand dient tevens niet schrijfbaar te zijn.
Open de index.php file in een beowser om groepen en items toe te voegen.



	